其實譚狗犯左滅絕人類罪行 罪大滔天

譚德塞隻賤種係今年1月30仲大大聲呼籲全球所有國家「不要限制跟中國的貿易和旅遊」
全球大爆發 佢就係元凶之一
唔係收左某國黑金都無人信啦

今日全球大爆發 死咁撚多人 經濟大蕭條
呢條仆街犯左極嚴重既人類罪行
分分鐘比人滅族都唔奇